想買張貓貓被

想買張貓貓被，有冇咩要注意

你屋企d唔要的被仔就得，遲d你張被咪者係佢張被

我係比我唔啱著嘅毛毛睡衣佢當被

係
我都係比件毛毛外套
佢訓足幾年，一訓上去就會咕咕聲，超鍾意